.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--m--Magic-Stone:

Магический камень (`Magic Stone <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=703>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- некромантия
- позитивное

**Обычай**: сакральный, природный

**Использование**: от |д-1| до |д-3| (жестовый, словесный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: от 1 до 3 немагических камня или снаряда для пращи

**Продолжительность**: 1 минута

**Источник**: Advanced Player's Guide pg. 222

----------

Вы наполняете позитивной энергией обычные камни, давая им временные магические свойства.
За каждое потраченное действие на :ref:`action--Cast-a-Spell` вы можете выбрать целью 1 немагический камень или снаряд для пращи.
Камень должен быть ничейным или быть у готового союзника.
Камни становятся *разящими разрушающими пулями для пращи +1* (*+1 striking disrupting sling bullets*).
Каждый камень может быть использован только один раз, после чего он рассыпается в пыль.





.. include:: /helpers/actions.rst